\begin{song}[remember-chords]{title={Tujca}, band={Prizma}}

\begin{kitica}
C                       G      F                   C \\
    Komaj sonce zahaja v sobo se prikrade mrak. \\
    C                      G       F                           C \\
    Vse se stalno ponavlja spet sem s tabo zadnji krat.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In ko pridejo jutra si želiva spet noči, \\
    kod da rada bi čas nazaj vrnila bova šla po svojih poteh.
\end{kitica}

\begin{kitica}
F                  G            C              a \\
    In ko bom spet odšel, rekla boš naj mi bo lepo \\
    F            G            C   a \\
    naj bom srečen za oba.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vem zaprl bom oči, sanje pregnal \\
    tujca bova brez sveta.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vendar svet se obrača za nočmi prihaja dan. \\
    Spet se vračam z večerom spet gradiva svet neznan.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In kako naj ti pojem, če o naju pesmi ni. \\
    Kod da najina noč ne bo končana, ko se novo jutro rodi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In ko bom spet odšel, rekla boš naj mi bo lepo \\
    naj bom srečen za oba.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vem zaprl bom oči, sanje pregnal \\
    tujca bova brez sveta.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In ko bom spet odšel…
\end{kitica}

\end{song}
